[香港理工大學] 跪求嚟緊Semester 1 Service Learning嘅位 可以用動物森友會嘅30金換

我想reg (APSS2S09) Service Leadership through Serving Children and Families with Special Needs

手上有APSS2S05 Promotion of Children and Adolescent Development (逢星期三 3:30pm-6:30pm)，可交換，另贈送動森30金。

跪求啊>< :,(

咩金就無謂啦
係c打攞條底橫出黎實際d

好奇一問 如果是但一方接唔到位咁點算

我連switch 都冇
要嚟做乜

約出嚟交收一齊log in eStudent

打搞哂